剛剛開始的 這美夢將快實現

就算看似太快了 也決心超越往績

請即抓緊光陰 躍動火燙熱浪

climax Jump！！